
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Avec un traitement rustique , les rues projetées assemblent les parcours piétons et vélos , les plantations variées , une desserte automobile réduite grâce à la réalisation de parkings communs aux abords du secteur .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Avec un traitement rustique , les rues projetées assemblent les parcours piétons et vélos , les plantations variées , une desserte automobile réduite grâce à la réalisation de parkings communs aux abords du secteur .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Avec un traitement rustique , les rues projetées assemblent les parcours piétons et vélos , les plantations variées , une desserte automobile réduite grâce à la réalisation de parkings communs aux abords du secteur .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Avec un traitement rustique , les rues projetées assemblent les parcours piétons et vélos , les plantations variées , une desserte automobile réduite grâce à la réalisation de parkings communs aux abords du secteur .
No features found.

